有無既巴打寫game

有無既巴打自己獨立或者startup公司寫緊game? 不論大小project, 咩平台都可以講下

想睇下香港有幾多人, 幾多公司搞緊依d野

數碼港一大筆電競錢都無人攪

講笑咩巴打 呢大筆錢最後邊個拎大家心照啦 邊到你同我份呀